利物浦真係好忙 要踢社區盾 唔似曼聯又冇波踢

OT不了

準時完季 準時開季

法國樓豬成日開po反曼啲內容都好低汁
唔怪得次次咁少人應

反曼條路好難行嫁

曼聯有歐霸外圍賽

咪係囉，廢閪六弟有乜好抽